我真系好鍾意我男同事啊啊啊

好鍾意
好鍾意點算

已經成年了啊

明明大家星座好夾
學歷 家庭都夾 又都幾好傾
連我地兩個既單獨合照
d同事好有夫妻相

但我約佢
就被拒絕囉

好傷心

但佢明知單身
並沒有拍拖

點解要拒絕我

因為冇人想同弱智拍拖

又係gay post

佢都相信玄學嘢囉！

唔靚囉你靚嘅佢約你啦

祝樓主快啲收晒皮

突然諗起以前讀u有個女同學話約我食飯佢請
個時冇諗咁多拒絕左

渣佢條J 睇下佢有咩反應

你一係唔靚 一係身材唔好

肯定係其中一樣 / 兩樣

起咗你底都覺得你煩

痴線夾就要同你拍拖
𠵱家當自己做緊hr呀

因為唔想格劍

好明顯樣問題

巴打唔好咁直接啦

你的樣子如何，你的命運也必如何

剝光豬向佢表白囉

因為人地唔係gay

餃子皮好唔好食

約咩呀 直接表達

因為佢唔鍾意同自己同樣既人
夫妻相係一齊生存慢慢變成

見到星座好夾就唔撚洗睇落去
都2020年啦